［注意］被熄燈時twitter hashtag: #LIHKG101

其他：

[求共識]10月1號連登被熄燈時注意事宜